最強烈要求正面回應五大訴求

唔鍾意睇字可以由最後開始睇

其實正苦有無打算回應最近一個幾月的事呢？遊行示威衝突一次接住一次，班統治者讓人感覺好期待睇到香港市民出黎用行動反對。 佢地每次出黎記招已經唔係講完等於無講咁簡單，係不斷挑起民憤。有智慧的人都知道佢地咁做係解決唔到問題，亦無可能阻止市民抗議的行動。市民的目標十分明確，絕不會輕易放棄繼續發表佢地的訴求。

我覺得正苦要解決目前社會問題只有兩條路可以選擇：

一係就讓步，提供一個公平公開既機會，等正苦可以同社會各個持份者討論下，去聆聽每個人既需要、訴求，再搵個社會接受的解決方案（正苦如果堅決企硬唔讓步，個人認為現階段係無可能有一個合理的解決方案，而各位示威者亦要做好心理準備迎接第二條路）。

一係就將所有反對聲音都「解決」，將佢地繩之以法，甚至有部分持重型裝備的示威者（正苦稱其暴徒）直接係現場處決。無反對聲音，就可以製造一個新香港。不過，假如警力不足的問題仍然存在，今次唔好借用黑勢力，不如問中央借坦克車進行清場，清除異見，直接了當。

最後，香港市民最多只能夠凝結群眾壓力，即使手持有說服力的言論，仍然需要有權有勢的大人物幫忙發聲，先可以令正苦正面回應。

ps
1. 發生左咁多事，連幾隻代罪羔羊都唔推出黎，甚至利用白衣暴徒企圖阻嚇示威者，似乎有內幕

2. 並不是鼓吹前線要停止暴力行為，和理非已經解決唔到目前既紛爭，只係想成件事早日告一段落，減低傷亡

3. 示威行動只會不斷升級，官逼民反，光復香港，時代革命

4. 希望有更多有社會地位人士可以挺身而出，勇敢發言

5. 除左一開始五大訴求，721 元朗恐怖襲擊絕對要有個交代，警黑合作已經令市民失去信心，呢到唔係法庭，唔好同我講證據，證據就係我信有警黑合作

6. 數字只供方便閱讀，並無先後次序之分，每個點都同樣重要，謝謝